渡邊直美係電影《新解釋·三國志》入面做貂蟬

做董卓好過啦

佐藤二朗做左

其他選角都係正常架wo

貂蟬?
我屌你老味呀

古代肥人不嬲搶手

笑咗 想睇

山田孝之又嚟料

肥到漏油
不過呢排佢有人氣

呢套嘢嘅定位似係惡搞

吊高佢過海，想屌鳩渡邊

唔怪之得黃月英係橋本環奈

關公：屌你曹操派隻肥豬色誘我

最正果個係山田孝之

古代美女演出

山田孝之扮張飛仲好
完全符合哂要求

d毛多到仆街

擺明搞笑啦, 咁認真

唔醜嘅黃阿醜

鬼佬審美

叫佢反串做董卓啦屌

唔怪得呂布要殺董卓

充軍三年 豬扒當貂蟬

一見到山田就想笑

黃巾賊喜愛巨乳有什麼錯

好似不嬲係美女黎
因為太靚會惹禍所以改叫阿醜

山田孝之做黃巾 應該想惡搞D乜
唔做主要角色

有山田考之=惡搞笑片

btw 想睇

貂蟬老母？

不如開套楊貴妃俾佢做

三國題材嘅真人版古今中外都已經有幾百個ver

但呢個認真想睇

唔知黃夫人會唔會係咁撩鼻屎呢

佢堅玩得

左膠：beautiful!

頂你咁樣玩鳩城田優

佢同橋本環奈係咪應該掉轉會啱啲

冇曹營？

點解仲係咁撚迷「三國志」依個brand
玩到爛哂

黃頭髮黑皮膚嘅黃阿醜

鬼妹

涉谷系Bitch

有山田孝之 同橋本就知唔會正經得去邊

勇者義彥？

好似係印度人

支那：辱華！！！

勇者義彥

話說之前套真三國無雙真人版呢

選角好差

辱華關佢哋撚事咩又唔係辱支

福田雄一+山田孝之+佐藤二郎=惡搞

好撚賤

山田考之

三國版勇者義彥

山田孝之做黃巾太浪費

如果係一個唔死又成日響度穿插嘅黃巾兵呢

陣間支那又衝出嚟話日本辱華，卜鳩爛晒境內啲toyota

屌

幾好,起碼會搞到我想睇下

好搞笑

佢跳舞好撚正

福田做導演

黃巾

痴線仲忍到笑

仲有咩需要解釋

見到山田孝之有份就知套戲唔會正常得去邊

見到已經想笑

任何戲劇，只要見福田雄一有份出現，你就知道，這件戲劇必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

btw 我覺得呢套戲裏面貂蟬係最正常嗰個

清，你買咗美極未

還原真實歷史

我講緊行為方面
好有預感黃阿醜會……

佢做楊貴妃就得

會唔會黃巾做主角

廖化

由黃巾玩到滅蜀

就係山田孝之

貂蟬 人妻+巨乳

脚本・監督：福田雄一
一定笑到痴線

期待喎，等睇一地玻璃碎

應該好好笑

識揀一定揀趙雲
岩田剛典正啊

又係福田加橋本環奈? 預搞笑多啦咁，好難想像黃月英點崩壞

仲有佐藤二郎同室剛

銀魂，齊木楠雄

有山田孝之都知唔會正常

山田孝之係唔係識變陸遜做女

佢一做啲鳩角色就好笑

呂布成個鬼佬咁

得山田孝之 睇得上眼

日本仔笑點好低。。。

福田雄一既作品都諗到一定惡搞

屌你老母山田孝之要做黃巾
諸葛又咁閪樣

應該會改到由爭貂蟬，變到推來推去

山田個角色係張角定黃巾賊呀?
三國冇「黃巾」呢個人喎

諗起都好笑 董卓一個腳踢開貂蟬

可能做個兵仔 點都死唔去咁

個角色係做d咩 叫咩名唔重要
最緊要係個演員
一定笑撚死

黃月英老豆係黃承彥 黃承彥係湖北人
老母係蔡氏 蔡諷個女 蔡諷就係襄陽人

印度人說法我估似野史多啲

你比番e個我

周瑜竟然咪係周子瑜做

冇記錯戰國嘅審美觀係窈窕先係搶手

咩戲

幾時做

10/10

你睇完諸葛個cv你仲嬲呀

12月11好似

小喬
黃夫人

無撚有錯喎 古代肥人先係正

搵橋本有菜做啦

關羽個樣勁陰濕

應該係廣告。電話game

same
你個名都正

好似因為有營養嘅表現
你睇山區啲人就知肥婆係吸引好多

但現代標準即係大波

混血樣呂布

邊個做簡雍?

福田雄一呢條友真係好能痴線

黃阿醜 就搵橋本做
貂蟬 就搵渡邊直美做

係咪調轉咗...

大泉洋好似新三國劉備

想睇下曹魏有啲咩人演出，邊個做曹操 曹丕 司馬懿

咪係
仲要係山田考之做導演(好似)

好想睇，套嘢肯定好癲

黃巾即係點？

張角？

漢朝、宋朝都係以纖瘦為美

山本美月

笑片?

係咪笑片黎

想睇呂布講句美人

你當 許褚 死嫁??

見到福田+山田孝之就已經可以肯定係惡搞笑片

邊忽正常，全部蛇頭鼠眼

呂布係幾型， 城田優身材做呂布幾好有米九，只係混血樣怪怪的
日本人有咩人適合做呂布

終於明乜叫醜女都變貂蟬

IG?

咪撚玩啦
睇朝代果陣嘅審美 唔係個個年代都係

我是大哥大

長瀨智也

一見到山田孝之就知唔荒正常

我成日將‘馬戲團’睇成‘馬騮戲’

你仆街啦 依家我都覺得肥婆好正

初時睇得幾件卡屎見到山田孝之都心諗
搞乜鳩

見埋今日渡邊直美 就知道 屌 笑片嚟

咸魚白菜各有所好
洗唔洗介紹畀你

巴打你暴露左年齡

傷害民族感情！

明明應該要好有霸氣

有冇ig或者名?

山田孝之

佢又係好啱做搞笑

片山萌美。

廣告都好耐。幾年前

搵下三國天武 廣告

仲未知係笑片定認真

片山萌美

有大泉洋已經覺得好好笑

上次睇真田丸已經笑死

+埋橋本都知咩事

明明d 畫係咁

所以咪玩惡搞版殺出新(嘔)血路囉

話時話 松岡茉優去咗邊

原本聽講係鬼妹咁既樣

大泉洋做劉備最接近以前啲選角

呂布

屌，搞到我好撚期待

都幾明顯啦

本身有套劇要上，但男主角係三浦春馬 而家CUT到4集咁出

呢套真係要推十次，勁正

就算唔熟日本文化
都覺得大泉洋好好笑

有冇人一望住山田考之就想笑

十一哥黎嘅喂

布笑，露黑齒

改返個今市隆二襯下你都仲得
twoset出左坑喇

有是但一個都中咗大半😂

同道

仲有室剛

山田孝之 佐藤二朗 室剛
一定笑撚到癲
仲有賀來賢人同唯唯

勇者+大哥大Cast

笑片黎既?

聽講黃月英好黑，橋本邊到黑

可能全部都係佢。

原來套野係搞GAG

屌，好想睇

睇佢上啲搞笑節目
佢仲搞笑過啲主持

山田孝之 大泉洋

咁呂布本身邊地人 漢胡混集
混血正常/樣怪算合理

打媽呢 cop巴！

其實化到日本辣妹咁就啱

不准笑版三國志？

唸起Netflix套 《全裸監督》

嘩屌有環本啊!!!

真架

我想問，黃巾個陣，孫權幾多歲？

係佛祖

并州五原郡九原人
五原郡仲係長城外 邊境中嘅邊境
本身已經冇幾多漢人

加上東漢南匈奴內附咗入幽并好耐
漢末除咗太原上黨西河之外 成個并州都控制唔到
匈奴鮮卑烏桓東羌各立山頭

而且佢又特別高大 擅騎射 有少少混血唔出奇

飢荒可以食幾年？

并州五原郡九原人
五原郡仲係雁門外 邊境中嘅邊境
本身已經冇幾多漢人

加上東漢南匈奴內附咗入幽并好耐
漢末除咗太原上黨&西河雁門部份之外 成個并州都控制唔到
匈奴鮮卑烏桓東羌各立山頭

而且佢又特別高大 擅騎射 有少少混血唔出奇

室剛做孔明

其實渡邊直美係幾靚

巴打 你係咪單身太耐傻撚咗

呂布同埋董卓都食得幾偏

咁甘寧呢

認真 啲五官幾端正 係有點肥

呢套戲就橋本環奈
而家擔正套日劇就新垣結衣永野芽郁今田美櫻
之前仲有toda

巴打我建議你搵套AV打返個飛機 冷靜少少先

雖然我咁樣講好撚仆街
肥婆真係唔抵可憐
你話生得樣衰 係天生
但肥婆係後天 自己攞嚟嘅

有福田做導演
肯撚定係笑片嚟

佢紅咗好耐咖啦 其實佢係好肥 但好靈活睇佢cos lady gaga啲片就知

可能肥係佢賣點呢
如果瘦咗就冇咗嗰種可愛 就唔會再咁出名

巴打好似中過肥婆伏咁